SHF拉打特攝魂展綜合POST855 港魂說好的運送服務？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

預計
9月19-20

9月25 (港魂)

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

投資者睇路

日後有魂限

大乳回歸

黃字大乳

大乳有陰毛 特登開po唔慶賀自己

過氣展品

笨大

哭泣又搶到1001
係咪用bot

下個我開

慶賀自己係連登1000日....

接力接力

其實幾型

我愛留(林)明

雞雄哥無得反你

999日完全真係

瞓醒又一新post ，早呀

壯仔個gif 一個post總有一張

恭賀大乳重奪樓主之王座

(瞓)極醒的風神

咁岩有野更新啫

想買01 腰帶，有現貨未

到
預巴返黎喇,特別俾依張BB俾你

我以前題目會係有關831

大乳話忍你地好耐

今期流行 壯仔無廁所用

唔關我事呀

有

講明無意見

9月好多野玩
我個銀包

SHF拉打特攝魂展綜合POST854 祝え！預巴院長事頭1千日紀念POST

#524 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

尋晚行過信和唔見有唔通睇漏眼，有冇報價

呢一幕係完事

今期流行 原來魔王頭暈

應該戲外了 要問返壯老婆

流行剥人(月讀/Ora)條裙

其實我想問片中女士係呀嬸定男人

ora 不可瀆

李光人

仲貼咩壯仔
緊係貼大粒_

呢張大粒__着咁多衫，不了

咁快爆POST
早晨

冇資料喺手 問返奚厷

oma ohma zi-o 派貨日

拎完隻dcd撚 想收返舊個隻complete黎撚下
點知上網一望全部4字頭

黑警又拉人

院友獸性大發

瞓咗冇睇 ，d拉打像點嚟？有咩用？

無訂要衝現 由今日開始練跑

駝鳥政府仲堅持有大台

都係帝騎哥第一集震撼啲

外傳答你

砌人生豬肉

個大台叫香港人

4月練到今時今日

用油救火
官迫民反

衝現喱家嘢 練跑不如練訓街

有粒 __ (本體)俾你睇啵

唔知呢度有冇人訂咗外傳

我

無

以前人血杯麵
依家冇大台,唔痕唔痛

woz外傳, 黑woz白woz二合一, woz二階

塊面有一粒，身有兩粒

只求臨時臨急嘅shf

雖然依個TIMING拉啲和理非領袖都錯錯地
可能會激發多啲人831上街
但我對人數唔樂觀
我都希望我估錯

佛牌環保改嘢去咗Gay子外傳用
時王二階去woz外傳用, 時王三階去月讀外傳用, 搞掂笨大計劃通

肥雷塊袍應該同上隻一樣

我覺得得個頭同肚轉咗再加個舊槌, 其他一鳩樣

時王路人模式

woz銀河快啲出 閪袍都照殺

環保原則下

下個月答你

定價仲平咗應該大家都好歡迎佢今次環保

個頭劣咗就

又要自插鐵線

咁油唔劣都劣左
到手時又要噴消光

你個名

ca唔比槌係留一手

都好過上年瓜子盾無疾而終

瓜子盾新嘢嘛
本身比人陰咗獲出咗枝濕鳩槍 慳返個盾唔出算啦

睇左做元秋老公...

49000

個時吹過瓜子盾+nano weapon出一set配件

結果得mk50有補返d武器

做咩呢排出面咁多shf post

Shf無大台

黃字泊巴

屌又以為入錯post呀

預巴歸位

臨時

連登最大shf post離晒題

有咩

唉

院友暴走病發

丁圖出沒注意

本來諗住克制啲結果今個po又po左圖

睇埋十月魂限都幾恐怖

佢老味聽日都係反對
最多咪自由遊,睇下黑驚去得邊度

好彩我neo dcd同兔兔唔係十月得金檸同二階
你地仲有雙入/三入黃金騎士

預巴復工

聽日A預千日宴要順延

係

隨便啦，喜歡就全部乜空啦
無眼睇

乜呢度唔係J圖POST?

強烈譴責

其實係煩, 唔關po邊個事
不過喱度就係咁自由, 無限制

睇唔到講咩 不過同意你講法

因為上訴失敗，民陣取消明天遊行集會。
黑警死全家

打算照出

大塚芳忠
琴晚係日仁度撳左

18區自由行

雞雄哥定小智 之前想訂喱個?

電話暫時未能接通

咪禁撚哂佢
Wfc

兩樣嘢黎

唔識

雞雄星爆斬

雞雄得十秒

乃po?

但有好多女

一條女10秒
10條女就100秒
難怪雞雄每次都要食十幾條女啦

屈屈屈
....

lm

講起會唔會因為至痾石像變左自取

zi-o咁先似主角

唔敢換
好似dcd條腰係幼過其他人

日常

真主角lm

唔想派住宅掛

小明黎

唔係J圖就係雞雄

我都想食10幾條女

記得以前可以預約時間都冇咁混亂

腰帶係pvc軟膠
不過想易換d 拆左neo driver先 套左腰帶上body先再裝返neo driver

仲有兩日

combine

呢層就當然啦
減少摸門釘嘅機會

封面係純b 請多多支持

院長帶頭po丁圖

po預巴條丁

.....呢張點丁呀

我以為你好依味

心如止水

塊面咁肥 對腳咁幼

高田夏帆集中討論

新手留名 歡迎預巴回歸

玩唔起decade哥 玩平野

呢幾條腰帶難唔難拆？

抗議 還我shf淨土

請向雞雄取經

海量DCD首日1xxx 尋日ins 8xx(巴打報)

支持

對腳好撚正

深已潛

玩緊Ocamp

Poppy對腳正啲

炒孤545

dcd現金卷(聽聞）

city 淫賤ocamp

玩緊女

我就zio比較難拆
都係suggest拆左頭先分屍 廢事錯手斷角

等展品再諗

坐等炒燶唒

大雄比胖虎恰先係青春

急咩
睇下閪睡開咩價先

一箱箱...

依家都淨係用石屎都唔鋪磚

早

係佢嚟？無睇戰隊

唔係

又屈

唔係 不過呢個反應一流

我都唔敢咁倡狂

自己訂都無咁貴

係咪老女人嚟

身為胖虎俾人屈

等下再睇睇

呢個?

胖虎身型大雄性格
點有女

轉頭限二 截哂
支持睇咗實物先訂

真面目

印象好似綠川光黎
心急仔好飢渴

咪碳

呢個吹大咗

高傲嘅笑容抑鬱嘅性格

下次可以cut好啲前戲太多

界女無數嘅技安

死肥仔加毒撚性格就有

玩住等HT

屈屈屈

雞雄又呃鳩me

日魂下午4點先開
無咁快截嘅

應該

預巴又屈鳩me

唔樂觀 但好老實講
今鋪玩到咁都輸哂既話 應該諗移民算

應該有行貨

急咩

老闆好淡定

你問我問....

新post lm

笨大啲美玩要考慮好耐

大乳心諗：未驚過

旁觀者角度

港魂琴晚成十點送黎
係咪多單成咁

Bb終於到手

等緊鍋物鮮 又墜手又型棍

可能係一個人派好多單....

mark6定黑科技嗰隻

新帖留名

好似無威過

無得再睇kikai

ooo咩情況

被時王利用上位

Infinity War威咗次 今次慘被冷落

唔好再引恨仇值
在心中is ok

因為太多角色

引一堆J圖

新嗰套甲出咗3秒 慘變地台

自己j算

咪碳一生推

黑科技 大大隻

係佢身邊個堆唔係死就傷

一日都係佔中

太空叮噹需要一個移動砲台
訂左ht嗰隻,shf都有嘅都訂

HT個隻正撚到上年排撚左7定8個鐘

未有消息色紙之前戇鳩咗用SAL(unregistered)結果琴晚先收到郵局張卡

長渕剛有少少想買

上個post有人講佢到咗貨

買配件

勇仔色紙p4 好似都唔洗200

btw勇仔肥thor開528

個結他同口琴

以後係本地睇睇有冇得訂或者衝現算今次體驗非常深刻

追下佢數先

點跟呀 空炮呀

想要你個隻多啲

唔熟故事，呢隻係咪一定配明鏡止水版太陽騎士，已經有普通版，唔想買多隻

腰帶港魂唔會有，瑞記拎左黎做

慳返

咁點解佢會幫到訂港魂

都OK啦而家唔得閒追佢數住
搞緊日本代付同諗緊10月行程個啲

日魂囉

Zero one driver聽日就出 要衝現了嗎

好似marvel既shf咁

尋日出咗喇

咪碳都識zero one

你唔追佢就無架啦

見唔到

好正

有老現啦

新出既腰帶多數都好搶手

不了
有廢老了

今日再去睇下先

老婆你唔好做多咗.gif...

遲下都一箱箱

今日好似派埋九龍區，應該收工時間mk會有

唔貼喇唔貼喇

上網撳咗條會否太不智

有冇特典跟埋？

之係點，係到時街會有現貨？

輕鬆收件

個芯？無

是但喇
不過小心又左手交右手

睡記佢會好似通販形式派貨 至於貨量多與少就唔知

但港魂就唔會開訂了

咁都係訂定日魂算

訂咗唔洗周圍搏

Dx唔洗太擔心既 又唔係csm

前日dhl先fake鳩我黎

矮王 wfc坐望neo dcd csm

如果有一定j到我射血

大家都會

d頭髮會唔會太金

好膠

bandai d頭雕

又一閪頭

徐錦江

笑左

慎入超級戰隊黎既喂

好似睇緊勇者王

隻腳

徐錦江AGAIN

我要晒

觀望態度

專心等mafex IW 版算

shf endgame仲快過mafex iw派

Mafex出肥thor應該都2021年啦

....咗撚大鑊

憂鬱嘅眼神,稀虛嘅鬚渣

我仲以為貼徐錦江

mafex嗰隻似多啲

今日個po終於推慢左

sor囉

HT出就2022起跳

超人棄集全平成拉打之力一拳一隻一腳一件奧野壯老婆心動上水

閱

心動支持💓
奧野奧野 我哋支持你

懷念黃字預

永遠懷念*

美空美空 我地撐硬你

玩住iw 版等肥Thor

而家仲值唔值得入neo dcd，上網睇評測都係劣評多

SHF拉打特攝魂展綜合POST855 港魂說好的運送服務？

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原價先入下

想問下逢魔腰帶係咪要去孤訂日魂？

信人不如信自己

下個十年都唔洗買

D記可以取件了
Woz, Iwae

嗯

好，唔該哂

咩叫劣評,真骨質素一向有保証
QC既話笨大一向好參差,可能10盒得1隻係完美,其他各有啲SAD位咁

輕鬆1月

玩手仔

笨大qc係唔會有完美

古加? 幾$到

SIC個特典原來係小冊子果類野

龍騎可以一戰

手仔都未必買
300蚊得隻手...

1月專心玩手

含雪條

我今次隻DCD 幾好,上次OOO塊面就花左
要完美只能買幾隻好似人地照雞蛋咁六神合體

劣評 = 白點

雪條舊版3條

堆神沙先係精粹

中国大媽想幾好手勢

未有信息話有貨攞

我壯第日一定唔係咁

係佢到訂左diend

唔完美，有改善空間

我今次dcd都中上 少瑕疵點都有
OOO就少甩色 可接受

唔洗我點出動油筆已經好好

反而有d想入rkf zero one

直接等SHF

諗緊full set買定齋腰帶

我就揀齊腰帶

買的話

叔公可以

FULL SET 貴差唔多二舊但只係多女主張卡同用唔著既腰帶配件
我可能買腰帶+紅色張卡

我會要埋大粒_

我驚你到時只係買張卡...

本體

今年應該唔買

無錯 有閒錢先入埋槍腰帶 幾抵玩

買住腰帶先

已經買左齋帶了

$400入?

月份都開賣

咩料

唔買腰帶

圖已cap

來吧

metoo

要唔要貼堂

厹緊急召喚

390

買埋呢個

set 裝定另外買?

幾錢

佢開690都可接受，四位數嗰啲就不了

No thanks

乜唔係買01主角腰帶就送watch？

唔知wow咗未 我老公強化form

ok呀 好吉手

我心急 sorry囉

爭d貼左圖

車 接招

還擊

狼幾型

最尾又會消失咗

正鹹濕

哦

起哂鋼

聽日出灣仔個邊買玩具都可能比人拉

藍精不了

藍精

5蚊訂都唔撚要呀

5蚊依個算

呢個5蚊未必得

有得玩有得食

吉士/紅豆

型

追左轟鬼，衝唔衝埋斬鬼好

燈光問題好似老左黃左咁多既

正常價咪去囉

理性討論
吉永>紺野彩夏

我呢排少左餵飽佢
我會反省下

感性討論
我全都要.jpg

$700鬆呢

個個都貼女 唔通個個都有女咩

傷心嘢唔好提

sor 貼仔ok?

7百蚊我建議將啲錢入左佢算

邪惡豬扒博士

好撚正

冇問題

係咪可以貼仔?

貼怪人

我又黎

聽真花巴講～

_ _ + 碟

牙空

又提喱啲衰嘢

今晚

大橙

今晚有得撚好撚 聽日又要發夢

針！

屌 孩仔隻ca中左軟骨散 呢d check唔到

其實唔係
明鏡係後加既設定黎

我都爆
四舊好貴

加油

多謝巴打，但係見到日亞連運費都係$880，仲平過港魂，已經屌咗

連狗你個嘢壞咗呀

睇睇下啲字矇左，心諗係咪自己返工太累

個個都有嘢玩 葡萄牙🍇

吃不到的葡萄

黑超龍？
屌得好
雖然佢今次出得麻麻

係明鏡止水，黑超龍喺港魂訂咗，所以先問駛唔駛配返

玩jer仔都好啦

我話你知
你冇做錯到

咖啡杯都企不穩

用咩機影?

呢套野正呀

藍色尿

俾張Invisible 卡俾你

iphone

睇到最尾一張笑咗

最尾個張係原圖真係有野 再p走去

祝え

要隻狗

識貨之人ipad頭世界第一

今日見到有間ipad頭貴過真骨ooo

實係咁啦🤣

真心咩幾多同幾多

爆左一盒
不太開心
冇XX 冇佛牌

唔想要人馬 好樣衰
十足數碼膠03最終boss咁

ipad頭780 真骨ooo 6xx

邪惡豬扒博士又有錢袋
千3蚊fatfat了

自宮左先好叫小妹

有異畫所以無xx
我屌 咁多人中天道異畫

邊度咁貴
我上星期五買現都係538

oic
我想要佛牌

天道異畫係公廁掛
有幾多張異畫

d大頭異畫靚咩
我覺得普通版有pose仲好睇

兆萬地下

6張

認同係有pose靚啲
純粹我個人鍾意天道所以想普通同異畫都有一張

出糧身痕買左switch 隻異界鎖鏈

有啲興趣但準備屠龍唔買了

屠龍前KO佢

仲未決定買dl定碟

展覽館都未咁貴
不過ipad頭好野黎，自己都睇漏眼
劇中柒柒地，玩具高汁

冇諗過貴過真骨OOO

switch 唔知點解自己買帶多

538就係展覽館個價
唔知依家仲有冇

mhw隻碟好似係game+dlc喎
如果你本身有game就上網買dlc吧

幾時先出真骨555

今日出糧放工一入舊物
之後等下個月既兔兔同逢魔

一星期爆機

我覺得應該快了

喱隻抵玩不過無乜人鍾意佢

小道消息話年尾有機會，但無fc

係就好了

我覺得隻紅色油得好靚
咁既價錢買到咁既品質

白金工作室既GAME要支持下

馬雲有開訂

真骨其實正價入隻隻都好物有所值

可惜引嚟一班廚房佬
後悔以前見到Fang Joker四舊都無入手

shf 無敵玩家

馬雲唔洗fc 乜都開定先

召喚大碌巴
最期待既畫面出現啦

玩具永遠早入坑係最好

想要佛牌異畫

F/J 好似插過三頭
應該話 joker 同E 哥外, 隻隻w 都插過水
亦係由 w 開始, 逢真骨必炒變左必插

推朋友落坑結果自己跌埋入去，但一切嚟得太遲

W幾乎隻隻都通販，所以賣幾錢啲大鋪話曬事

嗰時 c/j 一出, 係小炒過一浸
之後大貨個浪沖埋黎, 全部燶哂

跟機！

Fj 同cj 幾年前都係$299 入手

啱啱ins見到長髮佬賣dcd $880 ，古加$898

訂左698日魂2次 有冇得轉呢

D異畫都唔平

玩得嘈到爆既zio腰帶多
覺得01 果條好文靜

係呀, 插到落2字
仲要一段時間, 你話人類幾過癮

connected

特搜紅 ?
咁armor dcd 有冇升到

回返上面 我都好中意A哥 實物隻紅色真係好鬼靚
反而IM用既紅色仲差D

睇番孤仔post, 係改訂價2月貨黎

無睇其他，淨係睇一睇d真骨價錢

簡約啲幾好,啲卡仔又幾過癮
build 同 zi-o 都係嘈到仆街

依家對真骨係有得訂就訂、無得訂就等炒燶既心態
雖然連Kiva都未買但希望可以等到Ixa出真骨

到完場都未有woz老公出現

仲番學 香港死喇

希望之後鳥Combo都有依種質素
但眼見最近兩隻真骨QC愈嚟愈差

我好彩 隻dcd無事 上FB睇有D真係sad得好交關

真骨dcd 其實本身果隻qc都好差

用色呢d野真係好睇笨大心情

好似銀色咁
靚起上黎可以有signa/ 絶狼level， 但其餘嗰d幾乎全部都係灰鳩銀

agito hibiki好似都係

我睇開有個日本仔review網果隻

個膊頭油到咁樣都過到QC 好撚慘

天道6000

A哥仲要全隻金屬紅 2個頭 比埋engine usb
可惜人氣問題

銀色woz咪算少有地靚 超人個d就食哂屎咁

你就好啦有得罷

白色都易油返 我sad品紅色個邊

全新轟鬼香

十年前睇佢招Rider Kick全身著火覺得堅型

肩頭隻色油到成舊蕃薯咁

希望出埋Woz堅㗎

A哥多左一個頭其實有啲多餘
反而ooo隻冇送紫色眼頭

GINGA WOZ堅型 佢肯出我就一定買
但佢條腰帶好似要變三款顏色？好多腰帶配件送

其實A哥人氣真係咁低咩 個陣W入面都幾勁 算係少有唔碌地二騎
外傳仲撚型

參考evol定價

【SECRET】CB09-X01 仮面ライダーカブト ハイパーフォーム X
$450.00

香港見到都要450
賣返出去又可以爆多盒卡
再中再爆

反而好奇frs模型會唔會可變電單車既A哥
想當年MG A哥係可以變車

痴撚線國度

FRS除左Geiz外都唔出其他副騎，要出條隊都有排排

你小心d添呀
比人劏黎食

間野話到左貨

W後就好似無講再出咩 得返W LT

玩具達人？

真香

佢都同我講已到 但仲未sd話點交收

我7點sd完野問佢，佢答左我一句仲無再覆我喇

多謝關心喎

其實唔係唔信佢 但覆得到貨 都唔爭在安排曬交收先覆啦

我見佢有decade現貨賣600幾，之後就博下係佢到訂野

咁撚抵?

係呀，賣688不過應該得幾盒，朋友同我講嗰陣已經俾人搶曬之後見佢有diend訂就博一博

係，688，但俾人hlod哂。佢仲開左真骨ankh訂

希望真係有貨

ankh得隻手我無乜性趣入

又拉多個議員

我都係見有diend博一博訂咗

我嗰度啲人去緊圍狗屋

譚文豪都捉埋 on99
總之會出聲同黑警理論=挑釁警方

真係痴線，反佢就拉9你，邊度有言論自由？

想嚇9人聽日唔出呀？仆街黑警

得閒去拎訂貨，但冇心情開黎玩

佢係fb開po? 點解見唔到有

佢係ig開

好 揾到了 唔該師兄

我係睇tg

停硬,差在港島條線幾多站停

啲天道好似幾抵屌唔係異畫

高下立見

右邊唔笑都仲好地地

師兄訂嗰陣佢已經話8月尾先有貨？定係遲左？

All in右邊以表忠心

撳埋72期

依家先知原來tg可以咁用

仲有下面個版本係animate限定

姐係咩

不過擺post好難
每次都搞勁耐都唔滿意

扭極都係小兒麻痺，全部企定定算

白色:一般版,書底封面
灰色:拉打版,得animate先有得賣

animate網撳

香港個animate有冇訂書功能

小兒麻痺用詞無誤
上網見人地個隻同我個隻明明同一個post
又好似唔係同一個

一定要上網撳？
仲諗住去日本先買

我之前都post過我辛辛苦苦扭既
比起第一次有進步，但離唔開霸氣盡失呢四個字

唔識
始終都會搵到online shop先

新入坑開始扭先知原來咁困難

但其實shf算易扭

劣影

在日買好抵....
左手有無鬆? 我個隻手既拉出式有dd鬆

早
ddos

連仔頭先死左

app好似用唔到，web版就上到

早
咁快就比人DDOS
仲要一早收到畜生個SMS 呼籲

全面開戰喇
連登比人Ddos
拉議員，名人
禁止集會
大搜捕

早
一早起身林鄭就想斷你網線

Cls 都唔知邊個先係容不下異見同滅聲

早
晨咁早就黎搞連登

琴晚先搞完立場

連仔app用得番

早屌你老母又ddos 攻擊

想滅你地聲

WhatsApp 問

兩盒DCD一盒俾人開咗

大乳你邊間訂？孤仔

日魂

大乳瞓醒了
早

諗緊訂唔訂改造x隻diend 出面好似無咩地方開訂

一千蚊 自己諗

佢好似截左

小圈子訂夠數收工

訂都要一千，咁我訂黎做乜

原來zero one腰帶扣同帶 係同build一樣

搞手但求打個和
無人迫你訂
預左架啦

摩擦力

環保新極致

隻野靚唔靚仔先

明明係大乳偷偷開盒蛋再比盒差既我

俾人開咗果盒我嘅

Diend現貨到時閒閒地都1200至1500香港市面搵唔搵到都成問題

講笑啫 你鐘意 我咩都無所謂
有dcd已經夠

唔急既等魂限 想早買早享受就自己恆量值唔值
唔洗咁快幫人托市既....

買唔到咪玩少隻都唔益啲乜柒串爆改造鳩啦

到時日魂港魂都開 肯訂應該都有既 大不了真係玩少隻

宜家都唔知已經玩少左幾多隻

魂SHOP開訂果陣 如果孤仔肯開應該7舊水以內搞得掂既
不過就當然有排等

最壞打算都係二次受注等再耐d姐
港魂撳到就固然最好啦

早 今日番工番銅鑼灣 會否好危險

印件 I ❤️美空tee著住 我保護你

會比狗告你非法集會

行街都犯法啦
你估返工有冇事

今日全港都好危險係唔係都捉

預巴

正
邊到有得買

真．1千日

我carousell見到既 皆旺地庫 158$

送番心心比你

ooo當日度度750up 佢現貨580定599架

無買呢本月曆一生遺憾

我都係

唔知有咩好慶祝

[member]上酒樓電梯前面果間？
D骨彫成日都好貴[member]

你訂魂展？我最後都係搵咗carousell 開1650嗰間訂
諗諗下今次咁難買，俾多少少算
大不了diend到時開訂咪再訂多隻

好唔好開盒呢

要唔要加200換全新

Iwae

黑驚又send 恐怖主義message

開,等時王老婆羞恥

yes

佢話8月尾到貨

今次收唔到

嗚嘩

我加200同你換ok?

點跟兩隻一齊撚

學術討論
你地估figma 闇遊戲個決鬥盤裝唔裝到落dcd手度

炒孤肥雷改咗520

無 係個肩甲好易甩

原價幾多

有無人訂逢魔腰帶啊

545

行貨開左掛

廢老放水

膊頭甲好似通病黎

開光啦

都可接受 正常價入之後都係罰企

我果隻無事啊,不過擺POSE個頭長期向下啲油痴左落條頸度
利申:廿鳩年版
不過笨大啲野都係睇彩數

排 +200換

我500hkd 全新
但應該係我咁多隻拉打以黎 覺得買得最傻仔

可能20調年再販會咁 個模都用第三次

都買左啦 無謂諗呢啲衰野

遲下補返把劍先

用dcd把劍頂住先

佢得攪腰帶個手型 唔知得唔得

又好似係唔記得左手型

已有唔排

咁都ok喎希望diend有貨

原來日暈盒面會痴呢張野
好似全新中古品嗰啲貼紙

熊貓

見到啦，收工未必衝得切

大乳：邊個叫我

咪係

留名跟進

我搵李小姐嘅

我就含大乳嘅

聽到啦

sosad緣分既野

joker 280......CJ?

召喚有睇完整版嘅巴打

家母真孝順
平時記得唔好成日頂嘴

注定要玩兔兔

CJ爆米的確係出現過280

joker 280就真係未見過
CJ我都見過2字頭

Cj當年299一車車都冇人要

Joker任訂冇人訂 一出都好似600左右 但冇人訂所以冇咩人放

當年紅古迦都係$400左右咁上下...

亞極陀好似199都冇人要

果個咪我

拍Joker個傻鳩係度挑Marvel機
屌你老母 本身都有興趣入場睇下 依家真係慳撚返算

利申港魂入

btw zio好似無咩口頭禪
最深刻係woz祝賀

咩事

我覺得有戲

後期好似無講

最尾有講！

心急仔
只係覺得早幾個月玩有啲無謂依家轉等慢貨

diend就係心急唔想等慢貨
一等就等左4年先出
而家望住隻dcd孤零零就唔忍心要佢再等

5過八舊都屌得過

睇見好多人都話訂左DED
想問有無人訂左兔龍

呢個應該真係純粹大乳唔知邊到執返黎貼上去咋

feel到張貼紙有啲歷史

890買Magma或Blizzard好過

嘩 真骨W 原來炒到咁勁

明眼人仲有無zio dx

四川賣完 轉個頭旋拍就有幾個post賣Iwae

是日

heat heat

灣仔社團

咁啲垃圾唔好去買佢啲玩具囉

德鳩

佢又贏

咁我又唔會屌佢
我亦都無可能每分每秒不停關注最新動向，每日不停好嬲好傷心好絕望，佢咩立場我覺得好多人都知
我哋都會照買figure玩啦，個人覺得如果買下玩下可以當抽離下嘅，都唔會反感嘅，況且佢本身有病又唔知幾時復發，用空閒時間去享受下自己鍾意嘅嘢我又睇唔到有乜問題

如果無時無刻都極度關注，我諗一係躁狂症一係就抑鬱症

er...我又覺得今日靜靜地唔好出聲好啲
唔係話唔俾佢玩玩具嘅意思講真

德鳩佢要玩具定骨氣我信佢會揀玩具先,樓主個名
但社團咁表明立埸法就
大家都會識屌邊個先

啱啊
寬己嚴人不可取

禿頭係報應黎

都啱ge
屌班狗成日扮自己友捉人，我放長雙眼睇佢哋幾時俾手足捉到跟住點樣俾人收佢皮

唔贏收唔到佢地皮

打算過年想拜下黃大仙求下皇天擊殺
聽聞10月仲話黑驚加人工

掉氣油彈既”示威者“有配槍就知咩事啦⋯⋯
琴晚單斬人 秒出新聞稿一樣

好似藍絲說法：自_自_自_

雖然好麻煩，但下次不如大家互check身上有無槍警棍嗰d先
如果係臥底但冇，咁都唔係好洗驚，幾個一齊行無咁容易落單

次次辨識方法都唔同 有d難 今次好似藍絲帶
同埋都無大台 邊個可以做公正人check

狗目的就係想我地捉鬼互相懷疑

個人分析啦，實係要d sharp又顯眼嘅記號，如果個個都全黑，咁d狗根本唔會分到邊d係自己友邊d係鬼
通常一見到有記號又幾個企埋一齊，都應該要提高少少警覺

之前粉紅營光棒 今次藍絲帶 算唔算顯眼記號呢? 好多時出左事先留意到
係混亂情況下 義士分唔分到心去觀察都成問題

個樣

黑警入哂黨鐵仲清走記者 為所慾為

上到前線 大家各有各做 點check
不得不承認 係冇得防 好難防鬼
只有前線唔好自己一個行動 一組組本身識嘅一齊先安全

其實唔係出事先留意到 而係佢地行動先會放啲記認出黎
姐係出事果刻先會見到

只能說防不勝防.....

似想滅口多

因為佢地知道兩樣野
一 我做啲咩都唔會有後果
二 上法庭未必告得佢入 告到最多都係十年
但我打撚到佢半身不遂 係一世

除咗要成立獨立調查委員會之外 解散 重組警隊係必需

事到如今變數得清
三萬警隊冇一個係無辜
一個都不能少

屌你老母警犬死全家 屌你老母

報個平安

啲所謂嘅白警 唸住唔去前線 做後勤 自己就冇責任 就可以叫白警？
知唔知咩叫助紂為虐

唔敢出聲 唔敢指証黑警 係驚比人排擠 驚冇咗份工 因為佢知自己係少數
哈
呢啲叫理由？

出黎食子彈果啲要驚嘅野比你多十萬九千倍
想話自己係無辜 收皮啦

最有用就係靠班學生哥
92開學

高層果班白裡透黑wor

三萬個全部都係黑
包括而家都仲入學堂嗰班
無一個係無辜

好撚嬲
一句講晒：就算班黑狗俾人打俾人殺，全力支持絕不割蓆

不割！
721 811 831

黨鐵都不得好死

罷搭
香港人幾時可以真係缺到一次全民大罷工

902 903就係

繼續推就有 大家唔好放棄 唔好覺得自己果少少冇影響就唔做 所有野都係積少成多 集腋成裘 加油

傷心

好嬲

嬲能到仆街

睇完條八婆記招勁嬲，每一次都講大話

好想佢快d死

佢怕唔怕開一次記者會就矮十年命

等天收前線d黑警根本就係亂來

攰到成晚無上黎鳩up

早 又一日無晒心機又好無助

官方生肉

返到公司丁丁佢
今日和你塞唔到

早呀泊巴

我發覺自己唔可以再睇新聞，睇完真係唔會再訓得著

尋晚訓唔著呀屌 好心痛

901 和你塞
902 903 三罷

無訓過既+1

黨鐵

+2完全瞓唔到

冷靜沉澱下

俾人抖下得唔得啊個仆街政府

香港已經冇法治可言
政府 警犬 黨鐵 鄉黑 全部都擺明車馬我就係無賴
你吹得我漲啊？

依家成個香港有冤無路數，冇人監察班人型生物

如果popo轉L哂Ai就好 無私人感情 唔會比情緒影響執法

4點記者會都唔撚駛睇 唔駛諗佢兜唔到
佢都唔諗住兜 好似小學雞鬧交無賴咁唔講證據唔講邏輯
鳩up啲原因就收工 佢理撚得你合唔合理

唔係打人 係專業經驗 係適當武力

早機場見

佢地永遠都要合理化自己，亦都唔使諗佢哋會有秋後算帳，清算自己

大家早而家咪碳係我面前出現都冇心情

早連01都唔想睇了

問題根源係政權到
轉哂ai咪變build咁
一樣係對準市民

build個d唔算人工知能 都無諗野既

不過根源係政權岩呀

好似Roidmude咁
從來錯嘅都係人類嘅惡意
黑警一隻都不能少

玩具達人唔覆人今日幾時交收

早
琴晚出完去同鳩叫完，一番到屋企睇到新聞又嬲撚到

佢約我三點屯門

我岀發緊 巴打睇下有冇緣相認

佢唔肯覆 4點 tst

屌係咪玩鳩我
要我去屯門咁撚遠

dcd哥變過身 咪升返啲

我拎左

夜啲先睇希望唔好愈做愈衰

成個現時點最平嘅dcd竟然係尋仇佬

早兩日先知原來哉仔細個過我老公

以為你班人講緊舊個隻

呢個角度月讀幾靚

新手留名
btw岩岩carousell見到放neo dcd $650 秒左

未攞呀

有冇轟炸佢 我尋日晏晝約完 頭先一點又提多次
不過頭先見佢剩係袋左一隻岀黎

1001留名

無無

01